覺唔覺自己老婆生完個西鬆左？

我順產
生完之後成日覺得自己鬆左好多
問老公就話冇 咁佢實話冇咖啦 唔通話好鬆咩
但明顯feel到佢難射左
姐係未生之前佢成日會忍唔住想射 搞下停下轉下動作等自己冷靜下
但而家搞嘢佢要不停衝
自問自己生完身型都keep得好好 個肚一條紋都冇
但唯獨是覺得自己鬆左好多
好自卑

唉

男人同男人生到咩

有無試過收陰球

正常㗎喎
生完幾耐？

開刀會不會好d

基路難行

個閪有彈性架

有 但好似冇乜用
仲搞到好易發炎

小朋友就兩歲

有圖有真相

睇下AV學下點令另一半興奮d
可能係你另一半既抗敏感度比以前高左
要慢慢配合同摸索 唔好比壓力自己

我都後悔冇開刀

凱格爾運動，堅持連練三個月

兩年都咁？

Btw可能因為年紀唔係生小朋友事
陰部係有彈性 會回復返
但隨著年紀增長 會越來越鬆

影黎睇下有幾鬆

唔好戴套

其實試過照鏡真係見到自己下面係有個迷你黑洞
姐係有個黑色嘅窿 正常應該好實 見唔到咖嘛
唔知你明唔明

叫佢出去自己叫雞

我地一直搞嘢都好配合到大家
我自問係床上都好放 技術都唔差
但自從生完 覺得自己開始滿足唔到另一半
始終鬆左就係鬆左

可以試下
但岀到街係咪要攞返岀黎倒左啲M佢？

可能叫左我都唔知呢
又如果他朝一日如果佢同我講去咗叫雞
係因為同我搞嘢實在冇feel
我真係唔知應該比咩反應

唔想生多個

一係轉玩屎眼
夠緊啦掛

閪係肌肉嚟，可以 train 嘅，鬆緊係唔關有冇生過事

買個收陰球練下囉

同你訓練下

認真問 佢係咪跟你入去產房 睇住bb出世黎？
同埋唔好諗先生會去搵d花花草草先
技術呢d有時都無氣氛咁緊要的
自己試下忽然撩慶佢 地點唔緊要的 試下

用Kegel balls 啦

老左未難射左囉

生仔啲女人都係特別蠢

到你四五十歲果陣

人又老 西又鬆

加埋管教小朋友有摩擦

除非你搵好多

老公冇左你生活質素下降

否則你做好老公出去搵食既心理準備

所以好多人選擇開刀

可以試一個台灣牌子叫AIWO，又或者美國牌子victoria love，條管有個活門可以放血，咁就唔駛成日拎出嚟，每日淨係沖涼換一次就得

你食避孕丸囉

可能你老公打得飛機多姐

唔洗自卑下話
你老公愛你都係為砌你果陣開心姐

無咁快射咪仲覺得自己型左勁左

真係覺得咁大問題咪去做gym做返d夾脾既訓練囉
一定有幫助

夾住

順產係唔係一定要剪西
咁一定鬆啦

冇錯

樓主海馬托世

做肌肉運動訓練下

我有剪啊 仲要完全feel到佢剪個下
陣痛我都忍到唔嗌
但剪個下痛到我咆哮

唔剪，爆左仲麻煩

係啦我知啦

佢冇入產房
我都驚佢入完會有影陰

屎眼試過幾下
勁痛又唔舒服 好想屙屎但又好似便秘有舊超硬嘅屎kick住唔岀唔入

可能我本身少做運動
唔知跑步有冇用呢

個陣聽人講順產對bb好啲嘛

好 唔該曬 一陣睇下先

再絕d去整容
閪都有得整㗎

後花園就唔好啦
因為一黎多菌 二黎ky唔夠易出事

幾時開親子台、懷孕台好撚憎親共王國呀

駛唔駛真人實測

我知啊！之前已經諗過呢樣嘢
問過個婦產科醫生佢話唔建議
話做法同生仔比人剪完再聯針一樣
會好痛 話如非必要唔好令自己受呢個罪
佢有錢都唔賺

聽多啲 903

從來唔上
個到成班怪獸家長 港媽

我就比較好奇點解啲鬼婆拍av可以不停俾人屌後門
完全冇感覺咁樣
係咪喺屎眼搽咗麻醉

當年連反雙非都ban ac

有得做exercise練，有d人遇到交通意外撞傷下身肌肉導致失禁，可以做物理治療慢慢改善，陰道肌肉情況差唔多

希望妳有方法搞得緊翻

鬼婆由「好後生」已經有性經驗
之後就開始越玩越激到玩菊花
係通完洗好曬 用夠曬ky先拍片架
AV同現實兩件事

人地練得多

老公持久d唔好咩

利申，拮過人妻，生過真係鬆d

要上網鑽研下

希望我得

去美容院做收陰機

好撚唔爭氣笑咗

但佢個種持久比我覺得係辛苦嘅持久
我比較中意睇到另一半爽多過自己爽
會有種莫名嘅成功感
搞到佢好想射又唔比射個畫面係最正
但以前拍拖個陣就得....